有冇人係英國working holiday?

有冇人係倫敦
得閒食個飯

其實working holiday 去london既人點生活？平均搵幾多？
我自己英國FG 住surrey 搵緊1.9k 一個月都覺得唔夠用 扣左租都冇一半

wh既係本身有錢黎邊做野邊去旅行？成日見d 人post IG四圍去大把錢咁

利申：年尾全家移民過黎

住surrey都要1k 一個月租
一定係你住得太好

好呀
幾時

我都覺
我住緊£4xx咋

黎緊自己一個去London三個禮拜 可以join 埋

幾時都得 平時收工都冇野做

我交500幾一個月
人工同你差唔多啦
當然唔係個個月去長旅行咁 所以都儲到下錢

點樣contact 大家

有冇line之類

俾你果line我 我add你啊

你send你ID去我email
reusbb1991@gmail.com

Sent

無line
send咗telegram俾你

留名學野
下年grad 打算through EF 課程過去wh,
有無巴絲指點下？
搵工易唔易？主要想做可以同人溝通嘅工

Message左你等你覆

一般wh既工都好易 sales果啲
Cstomer service既工你識普通話都會易請啲

點樣報名？

london近emirates stadium邊到住最平
大約幾錢？

你有冇telegram ID??
可以send去我上面個email

可以試下Holloway Road
一般500-550左右都應該搵到

以前讀surrey u 同人出面夾租都係£300-400
利申: tesco 隔離

下個月最尾去倫敦 搵唔搵到巴打

其實主要想講英文，學下口音又進修下英文咁 係咪唔好去大城市？但相對工作機會都會.....

搵到呀我仲會係到 send telegram ID比我先啦

我之前做左半年sales
雖然佢地請我都係貪我識講普通話
但係平時都多機會講英文 冇客果陣同同事傾計基本上都係英文時間 所以又唔使過份擔心
到時如果唔岩咪搵過第二份
我自己偏向大城市 始終搵工都易啲

我係倫敦年半啦
tg id: littlefiredragon

係nottingham
巴打幾時到期？ 睇下幾時得閒落ldn先

surrey 好似係全英數一數二貴
但wh 唔同，之前去英wh
係london z5 租間房一個月都係400 鎊咁上下都係1.8 k 個月，扣埋其他，一個月都有600~700 剩最少

9月先到期 得閒快啲落下黎啦

fd group揾屋租點知有冇伏？
有咩要注意？

留名

租屋真係要上門睇過先好決定
至於同agent/landlord deal又係好多野煩
搬入去之前記住影低一開始啲設備係點，mark好哂啲野既condition係點，搬走果陣唔好比佢地有位入扣你deposit錢

其實做非專業既工有冇可能轉到做working visa？

聽過有啲餐廳經理得
不過九成九都要上到managerial果個level先會

去睇屋時問清問楚

有無巴絲有係英國搵影視相關嘅工嘅經驗???電視台/production house

呢個真係唔清楚

我都想搵 但搵唔到

本身做呢行 係英國冇經驗 就算係香港幾有經驗都係咁比人reject 連portfo都冇叫我sd

我見開親POST既都係殘體字
好冇信心

黎緊諗住去wh，想搵類似既工見識下
你住邊頭

唔一定既 所以親眼去睇左先會好啲

TomCheung0206 add me

睇咗gumtree同sharehouse未？
Facebook group都成日有人放屋 不過俾人搶得好快

我地telegram開左個細group
歡迎各位加入

大家用咩渠道搵工

點入

Send你telegram id去上面個email

睇下搵咩工
餐廳walkin問多
Sales就上果個brand既網/agent
專業啲既工都係經agent

Nottingham
Ldn/man可以好d掛

我sd左啦 快d加我

Send左msg比你地啦

留名跟進 有興趣

話說，近日我frd問我，BNO申請英國working holiday要批幾耐，因為佢仲有9個幾月就滿30歲 ，想趁蘇州過之前去

點知一睇佢本野...喂BC黎嘅 ，我話你買張今日嘅機票去到都可以即時搵工，兼夾過左30歲都冇問題

姐係佢一直都唔知自己係英人

一直都以為係BNO

咁搞笑
睇黎佢之前完全冇諗過要離開香港

Londoner留名 英文好屎

有無興趣下星期三或四食飯？

都好喎 點約

send你telegram去上面個email

你係wh呀可？

Join us

Pish

英國working holiday中

不過係北愛

北愛
果邊生活係點

好悶

本身有諗過去Belfast WH
但去過一次 weekend餐廳都可以拍烏蠅 條街人都唔多個 就打消念頭

想知你做緊咩

有無人知 wh做uber可唔可行

就係做緊餐館
唔會拍烏蠅 有時仲好好生意

利申 唔係鬼頭餐館

識唔識到朋友仔

我估有車牌應該得掛

add左littlefiredragon 巴打

唔多 都係返工同事黎
其實如果唔係有親戚係呢邊 真係完全唔會選擇北愛
不過都有好處 就係比其他大城市消費水平冇咁高
同埋冇咩娛樂 黎黎去去都係酒吧
所以都可以儲到下錢咁